垃圾Smartone 一到lunch時間就收唔到上網

屌啦星, 一到lunch hour就係次次出街食飯都開始收得慢
食完返到office直頭係收唔到

我冇事喎，係咪電話問題?